有兩個offer 唔知點揀好

求請教

仲洗諗
肯定美資
人工定環境都美國好